[IQ 題求秒] 麻雀入面咩牌最唔怕熱？

如題
麻雀入面咩牌最唔怕熱？

求秒
五版入面估唔中就開估

白板 本身耐熱

東驚熱 所以西唔驚

花咪唔怕熱囉

咁點解唔係南同北？
你說唔說服到你自己！

北怕熱

咁睇咪北 怕熱囉，正路應該係花喎

Tokyo Hot 呀 東京熱呀
青頭仔

東驚熱同西唔驚兩個state 唔valid

而加樓主問邊隻唔怕熱
唔係問邊隻熱呀文盲
就算真係東好熱又怕熱
樓主講緊咁點解係西唔怕熱，
唔比係北或者南唔怕熱

重話人青頭仔

7撚到

成日睇av打j嘅人竟然笑人青頭仔

開估未估唔到

咁俾返個合理少少囉 「don't 驚熱」所以'東'
都唔荒樓主個答案會說服到我地架啦

錯

nono

幾高質，但錯

絕對高質呀！

俾你 trap 左，係咩牌唔怕熱！

有無人繼續估
俾提示， 就係 係一個人名

萬字涼

東京熱同青頭仔 有乜野直接關係

中

此貼已完 聽日再出新 IQ 題